前田徑教練9年前涉非禮案下周開審 女事主屏風後作供

一名77歲前田徑教練涉嫌在9年前非禮一名女學員，被控猥褻侵犯罪，被告否認控罪。案件在粉嶺裁判法院進行預審，控方申請讓事主 X 透過視像系統作供，被裁判官拒絕，事主屆時將在屏風後作供。

案件早前已定於本月26日開審，預計審訊兩日。控罪指，被告在2009年9月1日至2010年4月8日期間某一天，在大埔非禮女事主 X。控方以「W.H.」作為男被告的代號。

侵犯即係點?

真係唔知

LM

Metoo ?

麗瑤臭西

控方申請讓事主 X 透過視像系統作供，被裁判官拒絕

全香港都知條女嗰名，咁都要屏後作供？

其實個個都知

如果單野入左罪
連登仔會話教練錯定條女錯

沉。。。。。

法官錯

BETWEEN, 法官係男定女?

想知佢點解釋案發後都有咁多搭晒膊頭的好fd相

99%無罪

死臭閪

佢已經透過FB用視象作左供啦

彈出:係因為怕被報復無正選位置,被迫做戲迎合
彈入:依家痛定思痛,決定追討返權利,勇敢發聲指正兇徒
彈出:唔即時報警,因為教練權力過大,而且報警憶述案情會受到2次傷害
彈入:係各方鼓勵下,決定要將呢個人繩之於法,以法律方式給他一個懲罰

你開事主名好似係犯法

因為當時未有METOO

我諗佢都係估估下，呢單野應該除左控辯同法官外冇人知事主身份

咁都入到罪 各位男仕要24小時帶住個GoPro 啦

好驚D大陸G落黎me too我
利申:傾生意成日上大陸call g

叫雞要簽agreement

到時開庭就知案情係點

唔敢面對恩師啊？

你死撚梗

佢咁既樣 好安全 點會比人侵犯

臭雞

傳媒都開哂教練名
未審已經先判
仲點可以對個教練有個公平裁決?

係喎，係屏風後面咪唔知女事主係邊個囉

265M

如果最後無罪
識玩既就告返麗搖轉頭
索償因為呢單野損失既錢同聲譽
告得入有錢收
告唔告得入都可以炒返大件事
大大聲話我係無辜比佢未審先判人格謀殺

報警又屌 唔報警又屌 child登仔要點先滿意？

父權主意淫威之下好多野唔係話no就no。

要真憑實據

仲有46

佢冇錯，確實係要找尋，唔係沉澱咗

全港都合你係邊個仲要屏風後作供

驚畀人睇佢面色知佢講大話

除非教練一開波就認罪
如果唔係呢單野都幾難服眾

前田徑仲以為個系日本人教練

何B仔

系你老母

呢條線啲車特別臭

Sorry,覆錯post

唔可能
告得入會話真理長存
告唔入會話天冇眼 六月飛霜